牙朗, 朗尼 & 迪維斯 係咪最好J 既反擊組合

當時D反擊真係好撚7快...幾腳就由後場推到上前場入埋波

唔睇返都唔覺原來牙朗嗰陣個頭都已經咁勁

歐聯決賽果球頭槌最靚WOR CHING